中聯辦，王志民，請食屎

睇下當年老毛都係有殺人放火